吊奶星牙杜畀google逼害油管直播斷能左冇人講?

雖然幫佢打工好似未必準時有糧出但器材場地同杜sir嘅智慧都值好能多錢咁樣扼殺黃色經濟圈都得

我兩年前已經講梗, 乜野冇人講

who ?